南丫港燈ENGINE

有冇巴打知南丫島個E2 (Planning)/E2 (Mechanical Maintenance)邊個位好做啲?
人工大約幾多?

見人見智

巴打做緊?

你接唔接受到每日食狗飯
係一個好似 shutter island 咁嘅精神病院島上工作先?
lunch 無得禁機 電話用3仔都未必全部地方收到

你講既野都預左，同我做緊份工差唔多

做緊, 萬幾加OT, 搵幾多睇你OT情況, 每日坐駁船出去

E2都係得萬幾？？？

c兄，聞說TS PROTECTION高級工程師走嗮，真定假？

聽聞係港燈做
會好打得

各有各好

對面海當你喺人

狗也不屌狗燈 血汗工場黎，表面上睇落好撚風光

[member]早幾年啲同學fg 入去中電做trianee19k起， 唔算辛苦，人工升得幾快，個氣氛有啲似外資[member]

通常去中電 mtr AA EMSD 水記 果d 狗燈係一間好出名既training school D trainee 入到去會自然覺得唔對路想走人

外資既融洽工作氣氛緊係好啦，舊時既港燈都係有D 外資既風格，因為果時個MD 曹公鬼佬性格又好相處 點同依家呢個為求刷表現，不斷為員工加Workload 班膠層又成日拎住5定6條9打撚晒飛機咁，人地CLP 心諗你都OnLun9